[情淫節]邊度有玫瑰乾花賣

情人節果頭就近喇
女女就話鐘意乾花
想知邊度有得買乾花

淘寶

ig

好似好貴

記得旺角新之城果邊
好似二樓轉角位
有間專賣乾花
幾靚 不過都應該好撚貴

Ig shop應該幾多淘寶

不過香港買乾花好貴 成對鞋咁貴 不如送鞋

姨媽傢俬有冇

送乾花
你準備變乾屍啦

去花墟咪有 有間好大間三層既係轉角位 乜都有得賣

淘寶平d囉，ig shop貴到仆街 食水勁深